砌新機冇畫面

啱啱砌咗部機，list如下
i5-10400（新買）
ASUS H410M-E（新買）
8GB Ram x2（舊機料）
Antec 620W（舊機料）

砌完開到機但hdmi駁mon冇畫面
個mon同hdmi肯定冇壞
睇舊料都肯定冇壞

我再插張1080落去轉用獨顯都係冇畫面
求救

望下自檢燈

邊度

打開你個機箱
開機果陣望下係右上嘅4粒燈仔(我估係右上
睇下會唔會有其中一粒唔著
btw其實你係開唔開到機呢?
定係淨係冇畫面

建議換機

開到機

個mon冇開電制

都話開到機 機箱燈風扇都work

底板唯一嘅燈

Ram <<舊料
確認用得番？

部舊機今日5pm開過

我都想叫樓主拆落嚟試試

啱啱試咗插另一部用緊開電腦開ram都唔得
獨/內顯都唔work

睇你塊板好似得2條ram slot
試下淨係插1條
1 or 2 都試試

講緊slot 1 / slot 2

我明

唔得啊

影張相睇睇?
機箱入面

似係ram出事 插一條先 試下唔同slot 再試另一條
要耐心等下 唔好咁快再試

換ram啦

換咗另一部電腦條ram喇

搞唔掂
樓主早啲訓
可能新件同舊件未係咁熟
唔肯一齊做野

斷估唔會係冇落銅柱呢啲低能嘢掛

唔插Ram睇下入唔入到Bios先

難啲

不如你成set嘢拆出嚟 唔好入箱 就咁砌起 試下有冇嘢睇先

甩咗底板粒電，等30秒再插返
開機有冇正常beep聲？

冇粒speaker

ok

你意思係5pm 曾經試過work? 當時係有畫面？然後突然再開機就冇？

我見你插住usb card reader?
試下盡量甩曬啲野，淨係板，U，ram，牛，最基本咁著機試

我5點去門口買料
5點前都係屋企用緊部電腦

舊機著倒同新機有冇畫面冇關係
懷疑你新底板唔support舊ram個Hz
影個ram同新底板型號望望

比一晚時間佢地傾下計會好d

ram 2666

全部野蚊蚊插插試一次

天氣凍開唔著唔出奇

等佢溝通下混熟左之後再試

試咗好多次了 聽日再搞

換下條線
同埋唔用hdmi
試下vga, dvi, display port

CHECK MON 個 PANEL 指左去邊個輸出
用火酒清 DISPLAY CARD 手指位
重有樓上講既放電(半小時)同 REPLUG(插好等10分鐘再開)
RAM 可以上一條先

底板直出得vga同hdmi
兩個都試過

check過(我試過幾個mon）
張卡係另一部電腦拆出嚟，我宜家都插翻落個部電腦用緊冇問題
試過
試過

假設假ram :
試下唔插ram開機 應該會出一兩行警告字

另外想問下cpu有冇對咗三角先落？

*假設壞ram (打錯)

試過
都係冇畫面

三角唔對位都放得落嘅咩？

d螺絲唔好上咁緊，塊版會彎
開機完有電過按reboot制
唔好插住hdd /usb咁開機